yy老師：山竹為熱帶果實，白色瓣狀，性柔味甘，竟比天鴿更具破壞力

不然就像《延禧攻略》裡事事忍讓的富察王后了

yy好有文學氣息

期待已久的見面

陳妍希攻略

........😅

估唔到咁柔弱嘅山竹都有咁大破壞力

Yy真係講得好啱

期待已久的見面只能順延了

喊左

天鴿會傳播禽流感，屌打山竹啦 抵啲補yy 嘅人拎lv.2

所以佢咪話咁柔弱嘅山竹竟然破壞力勁過天鴿囉ching

好感動，唔知點解望到yy老師寫嘅文章眼淚就不自覺咁湧出眼眶😭😭

咁多垃圾負評我

我夠信唔到梁蛇愛上隻雞啦

係米奇皇后，尊重啲。雞雞聲

好唔開心，又要遲幾日先可以打飛機

我同米奇好朋友呀

不要勉強

無得追星了 yy!

攻略妍希正啲

關yy咩事 唔好混為一談wor

梁蛇有教丫丫叫雞呀

你講乜野

雖然上唔到欣c拉闊班
但係人生5**咗

十號風球點解會換黎平靜

見到咁多損壞

唔係應該於心不忍咩

而家似係隔岸觀火

呢啲離地撚就係覺得打風少左社會紛爭就叫換黎平靜，但係無視依家香港處處損傷，又多人受傷
佢講啲野好似啲上左年紀嘅廢老一樣

上唔到欣c班你人生點會5**到啊

完全唔好笑

論叫雞

邊個叫你笑

鹹埋右

本身一個post好地地講打風上唔到堂就無事
無端端講支那劇jm9

唔只講支那劇仲要無啦啦講乜鳩颱風名

真係好九唔搭八

感動到咸晒口

哭了 咸左

之後見到佢個post嘅目的係講會停課真係唔知佢做乜鳩

條友真係好撚on9
山竹呢d on9名都寫到咁 好撚嘔心

佢係巨人wor 屌9學生唔補佢係食屎狗

係低人一等

係撚矯情好撚造作，唔知係咪因為痴得啲女學生mk妹多，好撚無病呻吟

On9 咁都夾硬寫d垃圾出個post 丫丫到底有幾撚造作

欣C既post太skr啦

好撚同意

這不是skr拉 這是很6 🤙🤙

平你老母靜，係五十年一遇既風災呀

可難得換來一日平靜

見到就嬲

借個天災show off d 9唔搭8既文筆 幸災樂禍 正一撚樣

所以話, 林溢欣幾時死?

佢今年都收收地皮

抵死啦
條死撚樣仲要加個「(笑)」, 好撚好笑呀